Maar meneer Weston is bijna oud Man Meneer Weston moet tussen de veertig en vijftig zijn. '
"Dat maakt zijn goede manieren des te waardevoller.
Hoe ouder iemand groeit, Harriet, hoe belangrijker het is dat hun manieren niet zouden moeten slecht zijn; hoe meer flagrante en walgelijke luidheid of grofheid, of onhandigheid wordt.
Wat begaanbaar is in de jeugd is later verfoeilijk Leeftijd Meneer Martin is nu ongemakkelijk en abrupt; wat zal hij zijn bij Mr. Westons tijd van het leven? '
"Er is inderdaad niets te zeggen," antwoordde Harriet tamelijk plechtig.
"Maar er kan behoorlijk goed gissen zijn.
Hij zal een volledig vieze, vulgaire boer, totaal niet opletten voor de schijn en denken aan niets dan winst en verlies. "
"Zal hij inderdaad?
Dat zal erg slecht zijn. '
"Hoeveel zijn zaken hem al in beslag neemt is heel duidelijk van de omstandigheid van zijn vergeten om te informeren naar het boek dat u hebt aanbevolen.
Hij was veel te vol van de markt om iets te bedenken anders - wat precies is zoals het zou moeten zijn, voor een bloeiende man.
Wat moet hij doen?
met boeken doen?
En ik twijfel er niet aan dat hij zal gedijen, en een zeer zal zijn rijke man in de tijd - en dat hij ongeletterd en grof is, hoeft niet te storen Wij.
"Ik vraag me af dat hij zich het boek niet herinnerde" - was het antwoord van Harriet, en gesproken met een graad van ernstig ongenoegen waarvan Emma dacht dat het zou kunnen zijn veilig overgelaten aan zichzelf.
Ze zei daarom al enige tijd niets meer.
Haar het volgende begin was, 'In één opzicht zijn de manieren van de heer Elton misschien superieur aan Mr. Knightley's of Mr. Weston's.
Ze hebben meer zachtheid.
Ze zijn misschien meer veilig opgehouden als een patroon.
Er is een openheid, een snelheid, bijna een botheid in meneer Weston, die elk lichaam leuk vindt in _him_, omdat er zoveel humor mee is, maar dat zou niet lukken gekopieerd worden.
